%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
Dans chacun des cas suivants, dire, en justifiant, si les trois points donnés sont :
\begin{itemize}
\item soit les sommets d'un triangle,
\item soit trois points alignés,
\item soit non constructibles.
\end{itemize}
\begin{myenumerate}
  \item $T$, $O$ et $C$ sont trois points tels que $TO=4,2$~dam; $OC=11$~dam et $TC=5,8$~dam.
  \item $B$, $A$ et $S$ sont trois points tels que $AS=13,2$~cm; $BS=57$~mm et $AB=75$~mm.
  \item $V$, $I$ et $F$ sont trois points tels que $FI=8,5$~cm; $FV=6,8$~cm et $VI=14,3$~cm.
\end{myenumerate}